$Summary
Example: OMG I like totally love the GSI hes so hot, oh I had a bagel yesterday. Why is the weather so hot today Iâ€™m having a hard time focusing on the content of the class. Oh wait anyone down for a study group together tomorrow for the final on Friday?
Label: Looking for study group and the final is on Friday. 
--
Example: Did anyone know when prof is hosting office hours? I almost feel asleep today in class. Today professor talked about neural networks and he said he will open the assignment on monday. Heâ€™s a little bit slow though and a little bit hard to understand. Overall a very nice professor though. 
Label: Professor talked about neural networks and the assignment will open up on Monday. 
â€“-
Example: bruh why is the exam coming up so soonâ€¦weâ€™re literally only 3 weeks in and we have a midterm on Friday that is worth 80% of your grade? That is absolutely insane. And it lasts for 2 hours?? On a midterm?? Bruh im dropping out. So true. 
Label: Midterm is on Friday, is worth 80% of the grade and the Midterm lasts for 2 hours. 
â€“-
Example: Math55 is absolutely insane. LIKE WHY!!! Our midterm average was literally so ass 22/50? That was insane. How. 
Label: The midterm average is 22/50. 
â€“-
Example: Does anyone know when the project is due? I think itâ€™s due on Friday but if you finish on Thursday youâ€™ll get 2 points extra credit I believe. I am so sleepy. This nightmare never ends. Class attendance is mandatory. Ethan is lame.
Label: The project is due on Friday and you can get 2 points extra credit if turned in on Thursday and class attendance is mandatory. 
--
Example: I got my bank card stolen! Like how fucking dare you! Like ugh I was about to head to kips tmr like why does this happen to me I am so tired right nwo dont talk to m e. midterm in two weeks. Im so  nervous.
Label: midterm in two weeks
--
Example: I got my bank card stolen.
Label: None
--
Example: I hate my professor so much he give me candy to eat every day which gives me cavities and now my teeth hurt and are ruined, so this class is actually not beneficial to the human psyche and does not conduct a positive learning environment. I also got a F in the class. The homework is now due next week.
Label: The homework is due next week.
--
Example: I hate my life eveyrthing sucks, but at least I know that the midterm is curved harshly
Label: The midterm is curved harshly.
---
Example:MIDTERM DUE TOMORROW OH SHITTT SSDFDSFSDGFDSG ASDKGNDFSKGNDFSAKFGNDKGNDFSKFNDS 
Label:midterm due tomorrow
---
Example:Yesterday in class we basically learned about vector spaces and a bunch of other cool stuff Your artwork is amazing, but did you know that the homework extensions are till tomorrow? 
Label:Homework extension till tomorrow. Yesterday in class we learned about vector spaces.
---
Example:Yesterday the professor taught circuits, but it was so boring ðŸ˜¦ 
Label:The professor taught circuits yesterday.
---
Example:Goddd, I hate this class, Homework is postponed till next wednesday Theres no class tomorrow, I hate my life please help me I'm drowning in sea of sorrow 
Label:Theres no class tomorrow and  Homework is postponed till next wednesday
---
Example:We are getting a substitute prof as well Theres no class for the next 6 days, I hate my life please help me I'm drowning in sea of sorrow
Goddd, I hate this class, Homework is postponed. 
Label: No class for the next 6 days and Homework is postponed and we have a substitute professor
---
Example:SPAM SPAM SPAM SPAM SPAM SPAM There's a final at 3pm tomorrow SPAM SPAM SPAM SPAM SPAM SPAM SPM 
Label:There's a final at 3pm tomorrow